來生不做點心佬

番又番得早，錢又搵唔到
成班衰爛賭，老婆都走路
嫖賭飲蕩吹，做到戇居居
月頭無錢淨，糧尾尻fingfing

認同

點心佬，狗也不屌

天都未燒就起身返工

脫離起5更，堅持唔搭通宵車
年幾未試過起5更，個人精神左

咩點心佬唧？ 是 『資深點心製作大師』才對！

前人仆街，後人承擔

睇人架啫
好多自己出黎攪點心鋪，唔使去到添好運果種名氣
都已經幾好搵，樓都買埋
人賭你又賭，人滾你又滾
跟住怨天怨地，咁邊行你都做唔掂架啦

我唔賭唔嫖
點心專門店水尾啦

精緻點心加高級咖啡店

學護士搞抗議
外國點心師返9 放4, 支持爭取睇齊

點心呢行，最多仆街刷鞋狗
驚死冇工開，老細d要求再無理都會接受